冇乜真心朋友

人經歷多咗
出嚟做嘢幾年
見盡人性有幾咁黑暗之後
識朋友固然小心咗
加上中學係垃圾男女校
身邊好多都臭雞嚟
可以做到真心朋友嘅唔多
以家仲有聯絡嘅得十個內
做到真心朋友都淨係得一兩個
即使係返工識到新嘅朋友
都唔代表人哋會當你係好朋友
唔知有冇人好似我咁

冇朋友

人愈大愈少朋友

愈大愈懶得去聯絡，覺得人地都有自己嘅圈子

要朋友嚟做咩？